今日個天幾清,多謝個風比香港有藍天白雲

暴風雨前夕